「警世」大家漸漸有個唔好既習慣 果種習慣叫 叫號入座

譚仔呢年事 一黎未FC 唔應亂話裝修
請記住黑紅藍黃rules

第二係
我唔明點解大家要對號入座認左張告示係講緊示威者
去做某d判斷同行動前 請諗清楚係唔係講緊自己先 對家比頂帽你 你係唔係一定要戴？唔好亂比位人入好唔好？

請大家保持理性 冷靜分析 唔好亂被帶風向

自推

推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

Push
我不是不明人士

8/10

9/10

10/10

pish

大家記住 對家果邊
只有蠢黑警先會認自己係黑警

無論係不文明人士 定係 曱甴
都唔係講緊示威者

幫手推

我講屌你老母
你會嬲 唔通又認為我真係屌左你老母咩

佢講小強係衝住我地來 係侮辱緊我地
唔係認自已係小強 而係對佢既說話不滿

On9 post

你對住我講 咁你既說話就係直接侮辱我
但依家佢貼張吿示出黎 你衝埋去認話覺得當中既對象係指我 係另一回事

你仲係唔明 即係耶穌咁比人打左邊要比人打埋右邊

推

又帶風

啱

我地唔係以言入罪 裝修嘅標準應該係佢對我地造成傷害先裝修
例如福建幫 上聯合國篤灰等

冇錯
黑先係裝修

推
重點係請大家保持理性分析 如果唔係大家之前定下既共識同文宣組既野有咩用

一堆好似發現新大陸咁搶住話要裝修

希望係五毛打手風向撚 都唔希望係豬隊友

唔想大家一唔順眼就去裝修 文宣組已經好大負荷
除左團結外 仲要鬥智
我地呢邊既優勢係好多會思考既人 請大家做之前諗清楚

yes 我地唔會學人唔show pass

拉

咁係咪要人哋當街指住你黎鬧先可以還擊

岩啊
千奇唔好認自己係甲由
我地從來都唔係

重點係依家係未fc既情況呀
如果Fc左係佢既政治取態係另一回事

Push

林奠有話你no stake in the society咩

咁咪關fc事囉
關對號入座咩事

咪撚spin啦
你話佢fc左人地貼屈佢就另一件事
叫得曱甴就係話緊示威者啦
你都on9 有無人話過其他人係曱甴？

一陣間話指緊你後面 結果又對號入座
屌 要FC咪FC囉 UP乜鳩對號入座 樓豬都弱撚智

搞返清楚,唔通間間鋪都比人貼呢張紙老屈,間間都裝修咩,香港人唔蠢,唔好比人帶風向

咪就係
點睇都覺得佢講緊藍屍

傻鳩黎

無錯，我不嬲叫返班廢中廢老做曱甴
佢哋騎劫咗劉進圖案守護言論自由嘅藍絲帶，咁就梗係要反騎劫

大把黃店選擇 食乜撚嘢譚仔

就算唔認同 大家都係同路人可唔可以D用字禮貌少少
我覺得呢個係一種technique黎

下？阿Q？
咁不如再阿Q d我係唔鍾意你亂標籤人啊
我無認我係曱甴 但我點解要俾你叫曱甴？
總之你用譚仔呢個例子係唔fit

push

The economy is very important for everyone of us in Hong Kong, unless a small minority of people as you have said, they did not mind destroying Hong Kong's economy, they have no stake in the society with so many people that help to build. That's why they sort to all these violence and obstruction causing true damage to the economy and daily life of people.

當時林鄭既講話有好多已經係descibe緊出黎示威既人

算啦大家去推返行動Post
惡撚過黑社會

就算係真 都應該罷食唔係裝修

你唔好對號入座

錯左就話人惡

Agger. 不文明嘅係支那。全世界都認同

你係咪戇撚柒閪鳩？
甲由唔係講示威者係咪講真嘅甲由？
你當你弱智定佢弱智？
咁撚敏感時勢你覺得佢唔係咁解會咁講？
你都戇撚鳩鳩踩撚到上心頭你話唔好對號入座
入你老母臭閪